【網民hot talk】 西貢海底撈出相機 好心人曬相尋小學雞

2018年06月21日

【網民hot talk】
西貢海底撈出相機 好心人曬相尋小學雞

石沉大海的相機重見天日！一名網友在潛水時撈起一部陳年相機，發現內裡記憶卡仍未壞掉，當中有不少短片及相片，遂在網上發貼文尋物主，獲不少網民響應，一些fb群組也轉發貼文，一呼百應助找出物主或相中人。

網民Kim Win在「香港一手二手交易市場(必須列價發售)」群組貼文，指早前在西貢白臘灣水底找到一部Nikon Coolpix橙色相機，機面貼有「陳樂澄」名字，更很有心地打印出數張疑似物主的校園生活照，「內有小朋友珍貴劍擊比賽影片及相片，望能尋回物主」。其後另一網民Cammy Ho在《巴打絲打facebook fanclub》轉載，認為有關影片對小朋友十分珍貴，希望大家略盡綿力幫手。

有網民指現時很多小朋友不上fb，較難找到，Cammy Ho就希望女孩家長及認識她的人會看到貼文。網民讚Kim Win好人，又笑言「幫我順手尋埋副rayban，都係西貢」，亦有人指相機今次真正通過防水測試。

早前台灣亦發生類似事件，宜蘭縣的小學生由老師帶領到海灘清潔垃圾時，發現一部被放在密封膠盒的Canon G12相機，記憶卡內亦有不少相片，從中推斷機主應是日本人。該老師透過網絡發佈相片後，收到台灣駐日代表處新聞組通知，表示找到沖繩石垣島一間潛水店，店方正聯絡相機主人。

網民留言：

AlvIn Lee：幫我順手尋埋副rayban都係西貢

Raymond Wong：防水測試通過

Jo Chiu：好人好事

Joe Sit：相機有學生名應該容易搵到

上一則
上一則
追數神器 轉賬毋須戶口號碼

下一則
下一則
「天下為公」聘英律師行查UGL案

西貢幾時開左海底撈 仲要有相機賣

海底撈

正字係咩？

D大陸人真係麻撚煩 又關你D大陸閪舖事
好人好姐真係唔會諗去呢邊

純文字討論

即係無錯？